蝗蟲去曬邊

憑空消失的中國蝗蟲。
又發豬瘟了

食曬

im here

where you from